(台測)生化危機CG電影3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

隸屬生化恐怖主義安全評估聯盟「BSAA」的克里斯‧瑞德菲爾 (Chris Redfield)，依照某個情報前往一個武器走私組織據點的神秘大屋中。克里斯在探索時與國際通緝犯葛倫．艾瑞亞斯 (Glenn Arias)對峙，期間更目睹難以置信的情景，結果被艾瑞亞斯逃跑了..

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸 諗下播唔播埋1 2啦

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

1 30AM先岩